胡志偉涉違反保釋條件無交旅行證件 今午西九法院提堂

民主黨前主席胡志偉昨日（6日）被警方拘捕，被指涉嫌違反《港區國安法》，其後被帶到黃大仙警署。據了解，他早前被控涉煽惑他人參與七一前後遊行等，法庭要求交出旅行證件，但他沒有提交，故涉嫌違反保釋條件。據悉，胡志偉今日（7日）將被帶到西九龍裁判法院提堂。

cls

你又露個龜頭出黎做乜柒啫

直接提堂 反正一不做 二不休
有料就開庭